MacBook Pro 2017 vs 用第8代cpu嘅nb

買Macbook Pro 2017 vs New Inspiron 15 7000 2-in-1 vs HP Spectre x360 Convertible Laptop - 15t touch vs Yoga 920 好?
利申: 讀engine

你要用既software可唔可以全部係Mac run?

大部分都可以 喺有幾款因冇touchscreen 5方便

XPS top class 有touch

等第8代cpu嘅Macbook Pro 2018

但到時可能又出第9代cpu

邊有咁快integrate到